覺唔覺見工問你有咩興趣好虛偽

之前份工朝九晚八
會有咩興趣你覺得
離哂地
講完唔啱聽你又唔鍾意

興趣係番工

返工都虛偽，見工就更加啦。
正面講就轉下話題睇下你吹水能力，
同埋從興趣可以睇到一d性格特質，
更多情況係叫你黎單純睇合唔合眼緣，
內容就是但鳩問。

好多垃圾hr都夾硬問埋啲廢問題
有冇女朋友
屋企有咩人

關你撚事咩
我啲fd都冇知咁多野

Hr=垃圾

問得你興趣呢啲無聊野 應該係唔請你啦

見工本身已經係一個虛偽嘅行為

發覺唔係好識sell自己 太誠實
我就咁話冇咩興趣
聽下歌睇下書做運動咁

絕對係
雙方都不斷放大優點，隱藏缺點
根本了解唔到對方

「問你興趣係咩」
「係想了解求職者平時係咪work life balance」

唔記得邊個人力資源顧問講過

極撚on9

我會照答 睇下美劇英劇 聽下歌 跑步

通常問得都閪閪地 做唔做都罷 要請就請 唔請咪繼續搵
心諗興趣同工作表現有咩關係

試過條友問完興趣
跟住就問,咁你讀書時期有D咩事令你好有成就感?

我心諗

我有時諗會唔會佢哋都唔知要問咩
之後求其上網睇啲hr試題庫跟住問

如果答
去下happy hour，dup下骨 唱下k咁
對見工有無幫助？

答：我工朝九晚八，有興趣都冇時間培養啦！